正式宣佈 元朗進入無政府狀態

軍閥+黑社會控制政府 威撚到呢

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅罷工罷市、提擠中資銀行等等，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

屯門加油

獨立日

林奠係邊

18區加油

元獨

係黑社會黑警統冶元朗
好似軍閥咁

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好指教姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你架啦柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼contribute

成日咁撚得閒上黎連登出埋D低質素post鳩up問人指教
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母